d波板糖人真係好多事，叫人打尖

頭先搭地鐵
咁有時香港人都慣左唔會跟地下個印排
大家排得好地地等車
個波板糖無啦啦叫最後面個呀嬸排上黎
話仲有一行可以排
變左佢第一個上車
平時嘈嘈貢都費事屌佢
一入車又叫我行入d
我即刻殊佢
咪嘈啦屌

點解要有圖？

係, 痴撚線., 我都試過好多次 搞到上唔到車

煩撚過閪
每朝返工最燥yu係見到佢地

終於有人講

勁on9 , 叫人排多行， 之後一開門班人就攝入車廂， 仲早過你入車廂， 咁我排乜撚野隊

呢d波板糖人，真係柒下柒下
特別係鰂魚涌個d

北角果d
每度門一個
痴線
避唔到

道

呢個時候緊係鬥仆街
夠肥嘅話即刻行前兩步打側身頂撚住佢

一直唔應該排左右兩邊
改做全部排左邊，好過而家日日碰碰車咁

姐係廢囉

波板糖人..即係咩人...？

嗰班波板撚覺得自己好有貢獻

好似台灣咁全部排係一邊正路好多

yes
睇得出佢地d嘴臉
好似小學果d風紀咁

喂呀

成日覺得佢哋0作用
又唔識危機處理
淨係識機械模式工作
一味嘈嘈嘈 嘈到人心都煩

我見佢哋做到好落力
係到大聲嗌又兩邊月台走

垃圾支那狗

屌⋯⋯得啦Google左啦...唔係全香港都識呢D高登vocab 鬼佬唔識你都當支那啦咁⋯⋯

其實哩工根本畀垃圾做
但佢地仲可以做得咁積極
有時真係好佩服奴性重嘅人

到有人打尖又唔敢出聲架啦，廢撚到

新會然就收嗲啦